果隻18禁薯片究竟邊度有得賣？

有冇人知？
同埋韓國果隻勁辣杯邊度有得賣？

要上網訂 成兩舊水一包

HKTV$148

睇錯，呢隻唔係韓國

thx 爸打～
樓上都唔該哂

九龍城同灣仔好東西好似128定138

一包薯片148蚊
仲要買返黎食完受苦

你講緊勁辣杯麵？
7仔同埋 超市有時都有

成百蚊包薯片食完識飛?!?

香港人錢真係幾好賺
日本果面先賣千零yen 黎到香港貴一倍